訓左無睇 沉默大多數贏左幾多席？

止暴制亂見成效
左未？